（義不容情）5

繼續

LM

聽咗劉嘉玲十分鐘
頭先一轉周海媚嗰下 覺得海味把聲好好聽好溫柔

黎呢邊啦everyone

劉嘉玲好難聽

一齊睇十丁友都唔知有冇

臭閪港女

膚色好似黑過依家

丁有康唔做律師

但劉嘉玲做得好好

吳啟明點解咁小戲份

原來係麥包黎

唔該晒

睇緊, 不過少留言o者

好靚女

冷血人渣

健拍完呢套係咪失咗聲

又瀨

幫仇人打工

賴有康

明明自己唔讀書

講多d野啦

溫兆倫真係大仆街

推

我都睇緊

係女神面前又扮聖人

再推

溫兆倫

你喊的咁淒涼 冇印象？？？

溫兆伦

伊明唔好聽浩男9up啦

我老母比人吊死

遲 D 連佢都累埋

記得你 但冇印象佢

又大仁又義

次次溝女就扮孝順

契弟康同女人講野全部一樣

佢老豆比人激到癲

成績差又瀨prof

頭先fb有post話韋sir客串扮邵美琪阿哥，有冇人睇到

人話你咩就聽咩？屌你唔識消化？

以前HKU Law好似唔係最神科？
Civil 先係

𠵱家仲失已消

又hku講吓fail會點
大學仲會留班？

有請KFCCoffee

拍呢套野要食幾多枝煙

未聽過大學讀六年 ？

肥佬一科就會defer
Law就咁畢業做唔到律師
要gpa高畢業讀到pcll先做到律師

又食煙

拍到生肺癌

終於有返d人氣

有康真係好賤

全部大學分數唔夠都會留級 或者一定要過到嗰課先可以畢業

最右邊

以前o的劇係咁

冇讀過大學唔知

宜家冇嘢做會碌玩電話碌fb
以前冇嘢做會食煙

law 嘅話其實肥一科gpa跌到仆街
升pcll嘅機會就低好多
升唔到pcll = 玩撚完

祝福你生活愉快

原來如此
Thank you bro

個阿剛都好痴身下

咁撚大壓力
但又唔係自殺果批

沙田

海味做咗大仆街隻兵

大佬健對份工真係好撚有熱誠
打曬tie

屌劉嘉玲好搞笑

+0真係第一代港女

仆街康明知人地有男友仲想搞搞震

阿君D日常好無聊

diu返返下工要趕返黎湊條女

屌
小小事就報警

好撚仆街架佢真係

呢d朋友關係真係好正

周海媚真係好撚柒靚...

驚你忍唔到手殺咗佢

叫條女起爐

契弟康點九人做野

阿華好撚娦

搵錯人喇阿生

其實劇情都好撚痴情,明明周海媚靚過邵美琪咁多,仲要暗戀自己,近水樓台食咗佢咪仲好

叫人睇住條女仲著綠色嬲

阿康表示:機會來了

阿剛你識唔識睇人㗎

阿剛真係一個傻仔黎

哈俾曬機會喇

機會黎喇

淨係信你

之前都有呢d朋友 真係純友誼 但佢有左男友之後就無左回事 成日鬥下嘴咁

仆街仔都好信

信錯人啦

睇死你鍾意人 但對方冇feel

又完了～

其實佢地幾襯

分離從來不易
呢句聽唔到嘅

唔係呀 個陣我地感情有事都互幫大家 出嚟聽下大家呻 真係純友誼 但而家佢男友太管佢

仲以為大仆街想拆散人 碼來煮到黎

襯死了

原來煮到黎

好唔鍾意張衛健喺劇呢個柒look

次次片尾都CUT咗首歌
唔夠喉要自己開返嚟聽

咁都唔剩機而入 真係純友誼

套劇真係好Jeng
聽晚見喇everyone

以前唔覺得劉嘉玲有咩特別
呢套又真係做得幾好

丁有健正On9 走咗咪撚理佢細佬啦 又要衝返屋企同警察講係佢撞死人

有冇人同我一樣

近排不停loop幾分傷心幾分痴

有冇巴打聽過呢首？幾撚正

已經無人

冷暖那可休 回頭多少過秋～～

又要準備屌仆街康

開始!

寫照

老襯亭

醒下啦華女

有周海媚追唔要,走去溝邵美琪

阿健真係世界仔黎

大佬健都幾滑頭

好耐無見呢個阿伯

係wor !
不過應該都退咗休啦

社會大學都係阿健叻D

拍枱做晨操

海味可唔可以唔好戴眼鏡，睇得好辛苦

華女

黎緊仲正呀 食娥姐

咁快 ？
有排你

屌
阿健同楚君

好似小學生咁扮討厭對方

執返眼耳口鼻都討唔到大仆街歡心？

唔好畀我睇死你鍾意我

到時實係搵Maggie 做女伴

嗰日一定扔低海味

個花牌

溫生D態度真係閪撚到震

教你跳舞仲慘過擔泥呀
Sad到爆

踩到我啦

阿康真係正宗閪佬

新丁仲未做daily mission

海味扭親腳

唔明點解仲會鐘意佢

接觸得多已經知道佢個格衰撚到

屌 daily mission

就講就到

完全係利用阿華

借華女黎溝女 你都算賤

會唔會咁樣扭親腳

咁既性格同能力都讀到law
真係奇蹟

用到盡, 真係仆街

無論做戲定現實，三十年前定宜家，女人都係咁朱閪

嘩，好正

唔夠火候

狗公康

依家翻睇先知阿康真係心底裡賤格既人

屌，友誼永固，好撚leung

56萬一個單位

抽層樓頒得咁hea

右邊

annual dinner抽獎送四層樓

有冇咩公司試過

玩抽樓咁爽
唔見時下公司抽樓

呢個光頭肥佬司儀好似好耐冇見過

以前平到

相都唔影張

而家 抽一格階磚或者會既

個annual dinner 30人都冇
好易抽中

大仆街應該鋪排緊路食加敏隻豬
中出即食鵝姐

黐撚線

其實好貴，哥陣89年，沙士個陣最底30個德寶，即係佢高過沙屎貨，仲要早十幾年

升咗成百倍 咁鬼死狼胎

阿華

留意番, 套劇係 89年播, 但場景係 82年

新樓喎大哥

火已死

推車果陣唔好講咁多野

長知識了

各式熱飲 $1

推得咁輕鬆
紙紮咁

呢下倒後鏡係神來之筆

大佬健好鬼牛 猛咁丙條女

哎

拍拖？？一齊咗？？

阿康心諗你比我推好過啦

好火爆

呢D先係男人呀

好撚離地

一個月人工2400 sales

女版二世祖

+0真係好豪

海味

咁送野俾人

新丁講親野都咁掃興

好撚毒

阿健真係好可愛

好樣衰

大佬健係咪鍾意華女

變左送俾黃智雯

好明顯啦

又係送唔到

潛力

咁正

六角戀

好想睇亂倫

6個同床

有血緣關係咩

的確靚左好多既

仆街康

嘩屌仆街康

嘩 賤到

好撚仆街

碟頭飯十零蚊⋯好抵食呀

賤到仆街

幾撚假

仆街, 又駛人做嘢
跟住食埋張飛 , 再約敏

迷康去晒邊？

狗到呢⋯

屌你老母

好撚賤呀屌

poor +0

賤格到呢

碰頭

以前嘅Pizza Hut

+0好正

嗰陣pizza hut有牛扒？

有錢女真係豪

p沙乞牛排

尖東冇乜點變過

讚到阿健天上有地下無

尖東？我有冇認錯

嘉玲姐助攻

倪楚君個性格好爽

尖東 lesportsac 😂

嘩
助攻

助攻失敗

PIZZA HUT

講到咁白 人地仲一齊住緊㗎小姐

你痴線架？

陣間又撞車 成日揸車鬧交

阿健個反應好撚正

突登清路俾自已

咪係
羅嘉良做晒契弟你咪又唔制

硬係覺得佢好火爆

妖好撚尷尬

唔知當年啲袋係點嘅款嘅呢？

海味著白色衫又係好撚正

無 對面帝國中心

以前原來係睇書

依家就睇手機

阿華真係唔死都冇撚用

哭泣聲絕無意義

做咩啫

廢華
對唔字

而家啲主題曲、片尾曲聽親都好撚老尷

咁係唔鍾意就唔鍾意㗎啦

尖東20年如一日

唔啱嘅就算對方條件幾好對冇用

真人也是如此，韋sir選角真係眼光獨到

大仆街最愛係佢自己咋嘛

呢隻歌係講溥儀，其實又講緊Danny仔自己

不過阿康都衰唔晒
至少冇食海味
暫時最多係利用下佢

到最尾佢都有為親人喊晒既！(劇透唔講）睇過就知

屌點都要搵位讚番丁有康

條仆街狗眼看人低姐
如果劇情寫海味做大明星
佢一定U tutn狗衝

重有 , 好似係 burger king

摩擦力

大仆街：女人都是雞
唔係點會鵝姐都食得落

溥強
冇睇過套電影 但有d歌一聽詞就諗起佢
不要像我遊蕩不肯歸去

呢首聽親都灰到極致

冇啵又 通常一聽到半日
好聽到想爆粗兼雞皮陣陣咁黎

你年紀好似有返咁上下
有冇見過佢

邵美琪

Danny仔準備

danny仔~~~~

冷暖那可休 回頭多少個秋～～

沒料到我所失的 竟已是我的所有

美智子

埋位喇喂

西裝友側面有d靚仔

仲要姓松本

點解佢同思浩把聲都有d Danny feel

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有

歌詞好到呢

見到大仆街d火就黎

以前啲詞用字簡單得黎立義又深刻

德斌

把聲好到呢
反觀隔離陳詠謙個po

佢個刺蝟頭想點

吳啟明

長咗小小喇今場

第一句已經聽到起雞皮

食物館係咪老一輩叫法,有時都聽倒仲有人講

終於唔洗淨係睇d情情塔塔野

唔怪得商場啲銀行一係喺高層一係喺偏僻位

睇黎岳華唔想大仆街咁快上位

沒料到我所失的 竟已是我的所有

好鍾意呢句
配埋片頭嗰幕
好晞噓

一生何求 曾妥協也試過苦鬥
夢內每點繽紛 一消散那可收

+0
做朋友好似做阿四咁 隨傳隨到

冷暖那可休 回頭多少個秋
呢句直頭有D古詞韻味

+0個眼袋 個頭又似雀巢
好道友

+0真係好有錢

黐撚線
又煙又酒

咁樣衰都叫貪靚

前鄰居位阿伯甩難喇

佢個樣直頭係樣衰 ,唔明點解梁朝偉有曾華倩同張曼玉都唔選

搞成咁唔意外

反而我最近不停loop 幾分傷心幾分痴

皇后碼頭

揀伴侶又唔係淨係睇樣既

全盛時期王傑真心正

君呀

你short咗呀？

咩事呀

又開始扯煙

頭先有健咪問君係咪short咗………
我接你嗰句咋wo

明

毒瘤

任性咗d囉
所以咪辛苦大佬健

咁你跳落去啦

唔係講緊朝偉咩

你柒咗

我睇緊義不容情啵

嘩傑仔好似朱敏瀚

君好彩有個好細佬

穿煲

靠自己

毒瘤明

你大X獲

手都震

miss 左，做乜租左個間鋪?

好似你啲柒事穿咗咗
eg 睇再創世紀

嚇到手震

+0個燕窩頭仲要留幾耐

細媽都算係咁喇

細佬真係唔話得...

想做專賣日本fashion designer嘅衫

邊個黎 唔識

老豆又數

唔係親生都對佢咁好
冇借啲意趕佢出街

+0好慘

下？ 你講緊咩？

去到ending

新丁未做daily mission

癩蛤蟆想食天鵝肉果個

佢老豆誇張火滾到咁

關海山 D 戲 真係好勁

狗唔會爭都周街數啦

+0好戲

比老豆鬧成咁

其實毒瘤明做得幾好⋯

真係可惜

佢唔覺得痕架咩

屌根本係青雲嫂劇情

你條老坑都射幾億落海啦

叫佢 劉鍚明 啦

仲提買衫 大小姐

嫌老

終於煲晒全套

我有少少鍾意個陣既劉嘉玲(君)

唔緊要啦+0 有手有腳慌餓死咩
起碼唔洗嫁個唔鍾意既人

你自己都睇死自己啦

呢位巴打 ，重毒乜鳩

有冇人講下倪震同劉錫明之間嘅恩怨

其實個樣又唔錯, 唱歌做戲都幾好, 倪震

慳妹

果時邊有人話佢樣衰

根本係倪震條𠹌樣仆街啫

google就有啦

阿健一秒變臉

想溝周慧敏得罪倪震

唔鍾意做生意又開舖頭

倪震偷食過玲姐

唔洗食咩

+0 仲話要買衫

又真係幾難受

果時條仆街本Yes期期大賣，主打年青人劉鍚明唔死就奇啦

正宗死港女

> >>

夾錢咋嘛

陳年喇 回想當年Yes書的內容⋯

有時人生 際遇 真係唔係你努力做得好就得

人言先最可畏

傳當年已將玉女長門人周慧敏私有化的倪震，對靚絕五台山的藍潔瑛一樣唔放過，有指倪震當年在廣播道偷偷與藍潔瑛同居，及後藍潔瑛回應陳年緋聞時說：「我哋嗰時好好。」

真係玩撚死劉錫明

劉嘉玲嗰陣d 戲都ok
好過而家某d 花旦先

父幹
但玲姐明知佢有女仲癡埋去

依家都係煮麵

冇記錯當年劉鍚明個勢原本係可以上位

屌真係鑲起

呢對父女關係比大時代嗰段感覺真實得多，劉嘉玲亦做得好過郭藹明（不過前者係訓練班出身）

你識唔識煲公仔麵？

點解會期期大賣
一兩期都算啦 唔厭咩 怨婦咁

冇天份就算讀完藝訓都一樣

果陣玲姐同有錢仔分左手, 點知佢有女

阿健好正

好似有個訪問問佢對周慧敏點睇
明哥話我幾欣賞周慧敏(暗示對佢有意）
激怒倪震，自此係YES本雜龍唱衰佢

當年yes真係期期大賣喎

好心環境咁差就慳D錢啦大小姐

果時咩娛樂雜誌都大賣

因住呀老友

乜𠹌嘢才子喎，叫佢食𠹌屎啦，公器私用，佢老母臭閪試吓如果劉華黎明城城溝周慧敏，佢夠閪Pop做尻佢哋三個咩？

咩金電視，新電視都支持到
D人要知娛樂野一定係睇呢D
點會唔大賣

Yes 當時差唔多 覇晒 年青人雜誌市場
同埋 yes 接近帶著年青人個潮流玩咁
期期寫, 咩人都寫死

玲姐封面好撚正
穿梭機姐姐

你地喺屋企都要見架啦

當年一本yes
個個女同學排隊借嚟睇

果個年代無乜娛樂，呢本野又食正年青人d話題，所以好多後生仔睇

大佬健真係灰

見到雲姨就想笑

大仆街freeride

海味同溫兆侖好襯

新丁永遠都唔會讚出口

新丁

點解避人避到咁
好傷人心

新丁做mission了

溫生好擔心助手走佬

灑脫 ！

新丁每日任務完成

I KNOW THAT FEEL BRO

女人
係鐘意MK

冇潑冷水好失望

係咪真係買㗎

大仆街竟然冇趁人男友唔係度 而乘機溝人條女

王傑唱功勁到

請問邊度有得睇全套

個狗樣

後生果陣把聲真係勁

哎

大仆街非奸即盜咁款

以前都冇得上網

海味寧願避開阿健都唔對住阿康

幾時有得聽王傑首可能

呢套戲證明好男人係冇人鐘意

分離從來不易

邊個年代都係咁㗎喇

九十年代尾一次玩死左四件

根本成首歌都講緊健哥

咪撚提呢個垃圾啦

真係多撚謝倪震同班唔用腦嘅讀者

我用mytv super

推推先

咁多廣告

又開場

Standby

呢套劇真係好 片頭片尾曲都好好

真係如何能超越

12:03都未做

劉華有新歌

又cut咗

特登玩野 古惑到呢

點解邵美琪老左咁撚醜，後生爭太遠。。。。

MY LOVE

佢同伊健收皮單野應該打擊幾大

仆街康個得戚樣

朋友食燭光晚餐

阿健揹住個水壺好可愛

大佬健仲纜住個水壼

算唔錯啦

丁有康撬人牆腳

佢後生好有氣質，老少少就阿嬸咁

阿健阿君又黎小學雞對話

大遲到

接近90s 終於有㩒制電話

嘩林小姐個樣冇變過

叫起身好SWEET

阿雞

tvb d綠葉個樣都十年如一日

你遲到

大佬健呢位老友都算唔話得

我都試過咁為過女仔FD，但又唔係拍緊拖

紅白機

阿康邊度黎錢

仆街康威喇大個喇有錢喇

辛苦錢黎架 仆街康

仆街康咁撚柒小氣

有錢喇依家

遅D有事又搵大佬

仆街康唔要啲錢就俾我啦

你個女仔fd真好命

好慘啊大佬健

阿健好男人

大佬健

9 個字用車, 山頂飛的落去點返得切

碟早餐

呢D男女友情往往比男人間仲有義氣

老豆湊女咁

佢都有匙？

大佬健你不如搬去啊君到啦

好誇

求其啦 佢都未訓醒

打雜唔係打骰呀

阿健真係唔話得 呢啲朋友

稱佢出門

屌你老母 依啲女人真係一巴打死佢

再返早9個字

今日禮拜日

有錢女真係唔識野

啱啱話配條匙俾佢

今日沙短真係麻麻

仆街康 又害人

嘩好大個電燈膽

我都想做阿康

剛

蠢女人

今日重未出場

伊明真係唔識拍拖架喎

呢個位真係老尷
明明拍緊拖又想有個異性朋友

出過場啦
叫阿健整電視

但重未屌柒人

嘩零存在感
我都冇印象

呀康真係正仆街

嘩屌個表情
時刻想拆散人

300蚊都ok

即刻出黎

自己起身

好煩啊大佬健

體貼呀

有個阿健咁嘅大佬真係好好

至叻係你啦

有錢女乜柒都唔識

女人真係煩 冧果D 晨咁早打去搵佢都唔會㷫

袋方包個包裝無變過

好悶

唔洗做啊你

成日都發脾氣 好撚煩

的士

錶得好

仲平過依家起錶

大小姐捱窮

岩岩我都講左出口

有呢D FD都幾煩

仲發小姐脾氣
真係頂你唔順

再問細佬攞錢囉

標準廢人

阿健跟住阿君個樣好可愛

有錢女識到個踏實FD都算係咁

又請槍

馬死落地行 果句

突然令我諗起 馬場大亨

佢真係好可愛

要行就行女人街，而家成條街都大陸人啦

打靶康

爛咪爛又唔係你整既

閪佬康正閪佬

大仆街

食屎啦仆街臭閪康

wa 條友古惑到

大仆街最叻係領功同只愛自己

玩弄海味

屌佢老味臭化閪

同佢床啦

有高潮位未

安慰女友要用性

仆街康，但之後重仆街

點解冇成人情節

起歌

正，又有王傑聽

海味肯醒未

海味真是好正

後生把聲清到呢

情與愛何幼稚

就算以後失去你 仍笑說 不介意～～～

到底得幾分傷心幾分痴~~~

期待海味變索

超好J

依家都好索

新丁做daily mission

哭泣聲絕無義意

冇人幫你打文件仲唔快啲搞大海味個肚

片頭大佬健望住海味側面果幕

呢次堅嬲

醒啦

睡公主肯醒喇

好想扑海味

海味終於接受現實

海味醒，識抽身

海味真慘 左右做人難

阿康：屌 以後冇人俾我利用

冇人打文件
冇人做survey
冇人幫你講大話

好擔心少左個打雜

點解唔除衫色誘阿康

係囉大佬健低低地食咗啊君為民除害啦

似黃智雯

芬女

配唔起大學生
女博士配中五生 22歲跳級讀博士：學歷唔可以界定一個人

Btw有冇人一路睇義不容情一路睇柯丁對決

思浩

把聲都似啦

雲 姨 好 多 餘

「你都襯唔起佢」

好似

大仆街個look好正 撒除個頭

垃圾康 個頭都衰撚過人

阿剛

終於到Danny

講咩話題都潑人冷水

補播一生何求

阿敏好似比隻豺狼望住咁

畀人截糊

丁有康一腳踏兩船

好過琴日個刺蝟頭

本身仲想講 點解今集唔見佢潑冷水

真係好想打撚柒佢

今晚最期待節目 咁快又完了

小剛

點解可以柒到咁誇張 無錢剪頭咁撚樣

大仆街：一場兄弟公平決鬥啦

law vs mbbs

咁佢都無令我地失望過

慘

屌 迷弟巴

聽晚停播添

聽晚無?
但啱啱無講嘅

聽晚節目表
11:50PM 2018勁歌金曲優秀選第二回
12:55AM 宣傳易
01:00AM 財經透視

tvb愈黎愈無交帶
平日黃金時段連跟住會播乜劇都唔講

勁歌就死撚開啦，冇人想睇啊

下⋯

每晚都要睇睇大佬健先訓得安樂架⋯

妖乜勁歌仲有人膠
聽日大家休息一天

生存意義
btw人生中第一次一路上連登傾 一路追劇

歡迎加入

冇講 但係左上角show左兩次

溫兆倫真係好好睇

無可否認 佢演奸角觸動到人既怒火

係幾成功

完全無留意左上角舊嘢，自

但我又唔會真係好憎佢，唔似得某d演員會令我感到憎恨，可能因為溫兆倫始終有佢嘅個人魅力，同埋如果你睇到最後一集佢向佢大哥認錯個幕，真係睇到個心拿住拿住，我幾乎為佢而喊，不過因為有屋企人係度，我睇電視先認住唔喊

我忍唔到啦 睇緊之後啲集數
對唔住

我要堅持 晚晚睇晚晚上黎吹水

多謝你話我知最後個集

睇之後集數=25

今晚無義不容情

屌你老母播乜鳩優秀選冇得播義不容情，仆你個街！

屌cut撚咗成個台最好睇嗰個節目

唔記得咗原來有益蟹

你o岩

呢排最期待就係每晚睇大佬健同楚君

做得好

勁歌行撚開啦

照吹

義不容情收視高過你勁歌金曲啦
本身已經冇人睇, 仲要呢個時候播, 撚有人睇咩

屌 乜柒勁歌咪又係tvb圍內啲垃圾歌

頂! 今晚冇得播

屌，我要睇新丁啊

今日冇得做daily mission

呢段好悶, 要等中段先開始好睇

遲啲都冇得做㗎喇

已經忍唔住追到45集
完咗會好空虛

唔好劇透啦

但係人都會死㗎喎

冷暖那可休 回頭多少個秋

趕得切

一生何求 真係聽親都唔會厭

一生何求

開場喇

Golden age of Hong Kong

阿剛捉蟲入米缸

阿剛衰在信錯人

就黎料

阿剛唔好講英文啦

衰在俾呀康知道剛仔呷醋王
特登挑釁佢

what happen

EQ低

條阿剛又大男人又要兵 仲想老強

攞黎衰

仆街仔有位份喇今鋪

阿剛啲演技

丁有康我真係想打撚死你

勁屎戲

仲差過教育電視

小心仆街扮可憐啊 啊剛

阿康真係好奸，攻心計

邵美琪後生真係唔差 可惜後來專做煩膠角色搞到好反胃

條友傻左牙

中曬計啦咁

特然咁火燥

剛係上一輩既伍允龍

最慘個丁有康又唔係靚仔，靚仔就話搶人條女姐

嘉敏男朋友都傻仔
嘈乜鳩
一早直接求婚中出好過啦

阿剛咁樣咪輸晒囉

照鏡個幕真係成個奸相

奸撚到啊

終於見到你

溫緊書呀

遲幾集我驚你睇撚到喊

突然覺得大佬健好可愛

教精d男仔唔好中d狗公計

不嬲都話佢可愛

King Sir都唔夠佢黎

頭先句 你都癡線 個樣

又一路睇一路溫？

係

有雲姨把聲啦！

大家係咪等左我好耐？放心，今集我又要屌柒個女喇

新丁：好彩有料做任務啫

屌

陰公豬

把聲都似似地

唉屌
多撚到仆街
唔溫唔得

睇完先溫啦

做任務

新丁黎料啦

新丁爆seed

圖片庫每隔幾張cap圖就有張新丁

件雲姨做乜9 人人都睇唔過眼

收皮啦啊康！

阿康塊面自動recover

仆街康句句撐到行仲講咩孝順

X men

雲姨: 小心被影壇大哥搞啊

電視機入面報緊：愛爾蘭共和軍，戴卓爾夫人，蘇聯導彈………

嗰把聲好似係猿花蟹個共狗

呀康d同學其實對佢都好好

雲E咁撚文塞既

一聽就知係猿花

其實我係吳啟明一早已經當佢傻仔咁玩

著多件衫 小心心臟

又關心佢成績
又介紹工俾佢

冇睇幾集
以為海味有咗

same

會炒架

黃德斌幾有型

雲姨最錫華女

做完任務 收工！

心計型狗公！

成日聽到佢話喺街尾做

仆你個街，咁都講得出

岳華呢D養虎為患
都唔怕害死人老母, 之後有報應
呢D賤種仲好幫佢

賤到

sars

你溫書易唔易入腦

仆街康即走

海味真係幾正

太好人，引狼入室

呢啲咪報應囉

一般
要熟就要抄本書一次

阿華唔係大肚掛

呢個世界真係冇天理架
阿康咁仆街
仲咁多人照佢

唔知璇姐喺另一方過成點呢

全家屋係得阿健同細妹正常同好人D
雲E係好人但衰固執

哎呀...哎呀...哎呀...哎呀...

埋牙未

感動了

嬌喘

靚樣+長腳

啊華真係體弱多病

唔連戲呀 左腳變左右腳

屌你頭先明明淥親左腳架

灣仔鄧肇堅隔離

通常陪跑先會中

+0即變貼地c9

都係灣仔

好似真係想喊咁

你好衰㗎吓

大佬健仲未死心

係OFFICE 考體能?

好襯啊呢對

個天

D 色

八字士別三日賢妻咁

點解會紫色

長洲？

一腳yang落阿健屎忽

以前好興天鵝音樂盒

個心去咗啊華到喇

就嚟打風

做兵

嘩咪要一齊過夜

呢套野帶hit左唔係音樂盒係幸運星，當年個個都摺

似係長洲

你係度守住間鋪
費事間鋪畀人打劫
你唔知點同你個華表妹交代

文具舖有一樽樽賣, 又有紙條賣
D 人瘋狂摺

都興好多年啵咁
到05年仲摺緊

咁痴情

手指災難

係，摺撚到幾隻手指痛

呷醋了

頭先出左長洲漁會公學

大佬健真係慘
做咁多野會唔會連啊華女指尾都掂唔到

王傑

起歌了

海味又沉船

純音樂

幾分傷心幾分痴純音樂

好彩依首有license

開始葭想

阿健啲的士終於出返場

幾撚驚係啲罐頭音樂

純音樂好多d首bgm

幾撚驚又係絕代商驕個音樂

好聽d

好想錄低個純音樂

呢首唔唱都記得晒啲歌詞

屋都唔租咁慳皮

阿健好好

大佬健智力急降

我要嘉玲算啦

亂丟垃圾!!!!

露營

究竟有無一次係半夜起身新丁唔會跟住出黎

bin c

完全唔關心多句

今時今日癡情只係比人當優傻仔

把傘點可能爛到咁

間舖休息但第日喺舖入面開門
好撚岸鳩喎

靚仔好人毒撚

完⋯

莊啟程

開喼開到賊咁樣

她不會扭轉分開的心意

點解以前啲主題曲片尾曲咁高汁

前鋪後居

以前D 戲成日都係咁

送野都唔敢 真係好毒

毒撚

個老臨落車錢都唔比

咁樣行出馬路
唔怕比車車死咩

老土都講聲，海味好撚正

阿剛係邊個演員做

王傑留名

Michael馮

‘對唔住’
‘康!!!!!!!!!’

禽獸康

日日都要loop幾次先安樂

然後在皇后碼頭遇上趙加敏和男友醫生阿剛（譚兆明飾 ── 1988年參加《銀河接力大賽》而入行）

埋位未

無歌

呢d所謂閨蜜最仆街

聽到係阿君就

講定先
DLLM阿康

新丁句 哎呀你發燒呀

你真係痴線㗎

狙擊手新丁

今日我一開波就山場，大家滿意未？

可惜表姐關心都冇句

阿君咪幾好

出場

威番次 稱大佬健睇醫生

Timing唔啱啊生

加敏信哂仆街康

阿剛痴撚左線呀

咁撚樣close up

不安屌

病人rip

搞咩鳩

bgm

十幾日無訓

精神病得咁突然

阿剛molamola

仆街康真係痴邊個累邊個

吸毒咁

嘉敏恨咗好耐啦
嘉敏可以同有康一齊啦

如佢所願啦

有無咁撚渣
戴頂假綠帽就黐線
咁連登仔一早入晒青山啦

點解咁突然

大仆街好撚勁 對手shot埋

為咗條女, 痴咗線

為左一條女使唔使咁呀

阿剛去英國之前好心信丁有康會照顧佢女朋友
點知比人撬牆腳
唉

阿剛好慘 咁就一世？

呢段真係over咗

啊剛抗壓咁差仲做醫生
做唔到大事

大好青年咁就毀左

其實就算佢唔講，阿康照樣會「照顧」阿敏，結果都係一鳩樣嘅

寫佢自殺先變傻會唔會合理D

丁有康底下第一個受害者

阿剛會唔會撞到阿康老豆

第一個認定 丁有康 係仆街

你係咪搞錯受害人性別

大家推快啲，準備開個6

邊個自告奮勇開就講聲

新丁另一金句：
阿X，你究竟搞咩野啊

真係好想打仆街康

仆街康又奸笑

鮑魚刷頭

呢pair真係為觀眾帶來歡樂

同+0個燕窩頭相映成趣

你講咩啊？
廣東話囉！

啱啱都想講呢個鏡頭奸到

大佬健説敎時間

你講咩話駁句廣東話原來咁耐歷史

好撚正

+0姐呢個角色真係好正

阿康條仆街真係冇大冇細
連雲E同大佬都可以頂

成日有得lur大佬健

自助餐咁少選擇

做到晒千金小姐d神髓

+0快d幫大佬健貧啦

係嘅
丁有康咁仆街＼

+0快d幫大佬健脫貧啦

係嘅
丁有康咁仆街

佢仲話最想孝順嘅係新丁

啓德

啓德機場

自己又唔鍾意阿剛
嚟做乜撚呀

啊剛有錢真好 唔似啊健老豆咁

康:

明知個男朋友唔鍾意伊明都唔識避忌下

啱晒啦丁有康
機會黎啦